當一眾好友至親 需要一個替身

統統找我如御用陪襯

懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

唔ok

dllm